意大利北部大片地區緊急封城 隔離1600萬人

意大利北部大片地區緊急封城 隔離1600萬人

意大利的新型肺炎疫情持續，過去一日新增1247人確診，是單日新高，累計5883宗，多36人死亡，累計233死。意大利總理孔特簽署文件，緊急發布封城法令，封鎖北部整個倫巴第大區及多個省，涉及至少1600萬人，包括熱門旅遊區的米蘭及威尼斯，封城措施會實施至下月3日，大區所有學校停課，關閉所有娛樂場所、博物館、體育館、游泳池等，暫停所有體育活動，有特殊情況的個案，可作特別考慮。封城的消息在星期六晚上傳出後，大批民眾陸續湧到米蘭火車站，希望趕在封城生效前離開，公路亦擠滿車龍。有受疫情嚴重影響行政大區的首長，批評中央政府事前未有作諮詢，細節模糊，執行上有困難，期望在當地星期日再與中央政府溝通，給予緩衝時間。

2020-03-08 11:46:58 rthk tg

歐洲死都唔封意大利關，其實係咪玩撚完

神根公約國之間唔係冇關卡咩 冇關卡點封

係,好多邊界都直頭有人住但意大利而家等於歐洲湖北，再唔限制真係死得

人權同自由呢？歐洲唔係最講人權既咩？

爆到七彩啲人都係堅持唔戴口罩，仲要屌嗰啲戴口罩嘅人
條路自己揀，仆街唔好喊

等睇支衛批評意粉做得唔夠累死全世界

[推爆呢個post!] 大家一齊裝「爆門警報器」幫唔幫到手足?

封城的消息在星期六晚上傳出後，大批民眾陸續湧到米蘭火車站，希望趕在封城生效前離開，公路亦擠滿車龍。

同大陸人一樣
仲走去周圍播毒

香港唔封關 好有人權自由呀

可以準備封埋維也納 慕尼黑 馬賽 里昂 蘇黎世 日內瓦

爆門響警報，
鄰居扑警鐘!

(超緊急自保法）目睹黑警深夜非法拘捕應對方法

[推爆呢個post!] 大家一齊裝「爆門警報器」幫唔幫到手足?

香港d鬼佬都堅持唔戴口罩
佢哋究竟知唔知自己生活係咩世界

有少少唔同，武漢係病毒根源地

痴撚線 文明國家都搞撚到咁 咁武漢一定死超過10萬人

但個原理一樣
所以人既本性黎
咁武漢人本身都係比實驗室害

r腳盃意大利個組改地方啦仲羅馬搞

我有啲好奇
呢隻嘢對白人嘅死亡率
係咪會高過黃種人

遲下真係係有大量難民

支那做數,死亡率一定低

歐洲凍d唔出奇，利申睇日本仔韓仔條數

上過Reddit睇過有d鬼佬仲覺得係傳媒炒作
話當年豬流感仲勁啦之類

failed state

全靠當初free hug隻支那雞

全世界都有呢d類似藍絲弱智

意大利不嬲都係歐洲支那

又，當地仲有冇口罩賣先？

點解尋晚香港「水晶之夜」一定係國際線大講特講

Twitter有外國議員留意到琴晚香港人半夜被大屠殺

正式宣布 尋晚係香港嘅水晶之夜

諗番個隻支那陰道都覺得好笑

同相信正苦一樣好笑

意大利(武漢)

致命回力鏢

發生係香港都會一樣，無人會想留在疫區

一隻腳跨過去點封

多謝一帶一路

但係執行上有困難

有心買上網訂都訂返黎啦 你睇下香港人

有無文宣組幫幫手宣揚下呢個事實？

屌之餘順口讚中國

佢意大利北部無邊界都係咁封，其實好應該封得幾多得幾多，而家感覺係試都唔試

支那雞之死亡擁抱

文明？歐洲好多大城市仲污糟過大陸

人之常情
你（諗住）自己無事會唔會想留係疫區呢？

做乜講野五毛咁樣

意大利=武漢
歐洲=中國

雞丁黃唔黃我唔知 但係呢位00後YouTuber一定黃過佢先

一獲熟………

大批民眾陸續湧到米蘭火車站，希望趕在封城生效前離開
武漢2.0

意大利 文明國家 ...

咁起碼就算幾衰都文明過支那好多嘅

咪又係四周屙尿歐豬國家聽到個名都有陣壓味

黑心講句，歐洲大爆發，只會迎來反中政權

意大利南部真係有陣壓味越南越污糟

歡迎意大利妹做難民

成個神根區好似一個獨立國家咁
無關封

人道災難，封乜嘢城？傻咗

未去過歐洲？

呢幅圖咩事

義大利 有幾多 溫州人

如果拉平均 成個支那 對成個意大利咪意大利好D
但城市對城市就

BTW 冇撚計 意大利南部好多北非跳過來ge偷渡客

去過

巴打們要宣傳 支那狗製造武肺 令佢地歧視asian. 然後等受害既asian 憎撚死中國

歐豬來卂

你係遊客/唔係住係意大利都即走啦

意大利南部真係污糟過支那

Nazi Hong Kong
鬼佬話Nazi 唔比講

唔帶口罩感染率咁高一陣唔好彩死多過黑死病
之後再比支那大舉殖民全球，睇嚟中共真係好好運
自爆變真統治地球

驗唔切咪死亡率高

唔不斷做大型示威騷擾政權
政權就會將大家一個一個推落海

意大利, 唔興戴口罩. 重有排爆發. . .

欠中國一句多謝喎

意大利

取消意大利資格算喇

恐慌係人既天性黎
正如香港防疫既時候咪又係個個搶口罩
咪坐冷氣房就笑人熱啦

北京上海廣州呢d大城市，近年市容改善左唔少

加上中共拆遷城中村，趕走曬大城市既低端人口，逼佢地回鄉創業

大陸農村幾億人拉低左平均，不過都未必污糟過外國既貧民窟

北京上海廣州呢d大城市，近年市容改善左唔少

因為中共拆遷城中村，趕走曬大城市既低端人口，逼佢地回鄉創業

大陸農村幾億人拉低左平均，不過都未必污糟過外國既貧民窟

關於琴晚半夜大屠殺事件嘅tweet:

仲有關於黎智英被捕嘅tweet, 國際仍然關注：

關於梁烈士嘅悼念

以上不能盡錄，入bot 拎任務 24小時更新：

Like retweet reply

都有手足會將每日任務放上佢Twitter Account：

或者download 香城online 都會有每日Twitter 任務

西方社會爆發疫情, 已經要數到百幾年前既鼠疫
鬼佬完全無防疫概念
香港人經歷過沙士先識驚, 不過呢幾日香港人已經開始鬆懈, 歷史只會循環

俾你係戈到你走唔走？
針唔吉到肉唔知痛 唔好成日企起高地話人點點點

教廷復興返義大利中部

Spanish flu 呢手

支那人真係夠惡毒，玩free hug 屌死左成個意粉國

當初連登仔又恥笑武漢人播毒，double standards

唔關事，歐盟係一艘連環船，任何一個成員國爆，都會攬炒

spanish flu 當年成個歐洲都係
不過打緊仗。。。求其啦

九唔搭八，你搵返支那人去意粉國玩free hug 果條片睇睇再講，根本直頭係生化襲擊

主要幹道都會有關卡，限制非歐洲人自由出入

2020文藝復興

越南：屌

就咁睇係義大利死亡人數>南韓
"死亡人數/確診人數" 都係義大利>南韓

有機會真係因為武肺對白人特別毒
但係都有機會係因為確診人數>>>>感染人數（鄰近地區會特登用呢個方法做數，白人國家就小病唔會睇醫生
所以暫時都係資料不足，不能下結論

有個大陸人去意大利舉牌咩唔係病毒
跟住成班意大利人咪除佢口罩又free hug

意大利內部都係咁封，都係睇肯唔肯做

識意大利人，上星期聽佢哋講仲覺得係感冒咁
覺得傳媒太大反應
佢哋有人就算病都仲係唔戴口罩.....

唔知下次開議會仲會唔會趕走戴口罩嘅議員呢?

Lombardy係接壤法國同瑞士
仲要米蘭機場+車站本身人流咁多
走佬既難度係接近0
一係你就好似湖北咁成個Lombardy area唔準出入 但到時就真係要搵軍人企關

義大利多老人家,同埋可能醫療麻麻

意甲點算？C朗會唔會受感染？

係時候去同班傻鳩意粉回顧下擁抱支那雞

傻閪冇人權自由既咪爆到湖北咁啲人死撚晒冇床位直接火化
以為on9講幾句就唔記得係武漢封鎖消息
人地醫生揭發比極權屈造謠仲要死撚埋
再放武漢人出城爆到全世界都係

封城的消息在星期六晚上傳出後，大批民眾陸續湧到米蘭火車站，希望趕在封城生效前離開，公路亦擠滿車龍

其實班歐洲佬同班支那人真係差唔多
只係講唔同語言同社會發達少少

推

最大分別係有民主同d人可能屌政府

歐盟邊有軍隊做
只計接壤你又要分幾個國家做
講封關難度有幾大得架

唔係喎 見到有鬼佬戴口罩

醫院 ICU 已經負荷唔到

原本正常情況可靠吸高濃度氧氣或呼吸機救返
但因深切治療床位及醫療機器唔夠應付
原本唔洗死都會死

繼續奶

而家咪RAP

有神根公約都無硬邊界，同埋封關既話歐盟可以話玩完，呢家焗住係歐洲命運共同體

有班咁嘅議員咪抵撚死囉

唔通好似中國咁隱瞞病情一個月，公開抓拿講真相既人，搞到病情失控啊。咁唔鍾意人權自由米死去武漢囉，無人阻止你個垃圾死翻去窩。

我七年前去過北京，唔算乾淨，似香港旺角

廣州珠江新城、廈門鼓浪嶼、深圳南山區都乾淨，但未必追到日本

日本除左東京新宿同大阪心齋橋，其他地方真係一塵不染

瘟疫促進極權發展，好快全球都會因瘟疫而軍政府化同監獄化。中國呢招全球攬炒策略將會成功消滅西方民主制度～～

大陸大把人屌政府啦，被滅聲唔代表無，好多所謂小粉紅都係收錢或者被威脅

其實係因為香港醫療好先唔使走佬啫

走佬係人性，但人哋關都要照封

文唔文明睇發展水準啫，單單中國已經有好多種，一線城市同鄉下已經冇得比

意大利國會有譴責香港警暴,同埋第一個封關
日本安倍反修例都有出過聲
有幾多個國家係可以全心全意反中
你自己平民去一個小小既加泰集會都思前想後
人地代表成個國家,仲多嘢諗

唔識意大利文，翻譯唔到

當全世界大環境都勁多人感染，但少部分地區無症又正常社會運作⋯⋯⋯

有得屌都話有機會進步呀

齊齊去非洲

現代版黑死病

有無人post 返俾啲意撚睇

刺針見肥世界學中國

佢封城係真係好似湖北咁切斷交通
定淨係關閉學校、娛樂設施咋

其實點為止封城？

等睇自己中招先嚟後悔

就算所謂白人意大利人都咁污糟，根本係香港、坡仔，台灣同 日本先係有衛生常識，乾淨企利

唔係有sars
香港都會係咁上下

佢就係做緊自己本份。

另一個角度黎睇 堅持唔戴口罩嘅鬼佬 同信政府唔戴口罩既藍絲越多 搶口罩嘅人就越少

瑞士山區肺molamola

agree

上海、廣州、廈門都算乾淨

已經feel到有啲回馬槍嘅味道
近日好似多左中國留學生係外國太驚，要翻中國避

有大爆發既原因 都係啲意粉佬唔肯戴口罩 傻撚

free hug累事啦你班陷家剷，宜家陷歐剷

巴打有機會可以去下廈門，廈門係我去過最乾淨既大陸城市，空氣清新，本地人有禮貌

廈門都乾淨唔好話金門仲乾淨

支持
世衛搞緊分裂

隻死貓搵唔到香港食
唯有比歐盟食

金門未去過，廈門唔計老區，大部分景點都乾淨，同台北差唔多

歐盟攬炒。

成功令連登仔讚中國，無叫人哋做支拿lu

知伯母個蚑那臭閪窿俾鄧炳強奶到最乾淨啦

唔好戴口罩呀，無用架

商業區鬼好少戴，住宅區多數都戴
揀香港唔戴佢執到喇，大家防護意識咁好變相保護左唔戴班鬼

遲了

set 關卡咪得

歐洲大暴發比中共有機做宣傳復工引發嘅第二波感染喺由外國傳入！
歐洲人奶共又奶出禍比習維尼可以過關

抵死啦仲要笑鳩我哋黃種人帶口罩
而家自己奶晒野

一句講哂 鬼佬太信中國/奶得太盡

唔係一時三刻可以做到
一冇鐵絲網，二來大部分國家都唔夠警力/軍力去做

北韓咁窮都做到啦

意大利成為第一個加入中國「一帶一路」全球投資項目的發達國家，這在意大利的西方盟友中間引發了一些擔憂。

獨裁國家d人冇得食都要軍隊維穩完全冇得比較

唔知 而家再咁做
會唔會比人打死

呢期啲回力鏢好勁

成個歐國盃取消算鳩掃啦
德法意都爆緊
西班牙都爆緊上去

我知冇軍隊 所以基本上係冇可能 搵佢哋啲黑警啦

意甲取消

武漢都好乾淨，係估唔到大商業區中心有個街市咁污糟啫

1. 武漢唔算乾淨，好撚多農民工隨地吐痰。

大陸得沿海城市先比較乾淨，內陸陳城市全部唔撚掂。

2. 香港舊區街市都好撚污糟，我細個每次行完屋企附近個街市，都要洗鞋。

好彩近年領匯翻新左好多屋邨街市，企理好多。

我細個見過既香港街市，未必好過華南海鮮市場幾多

最世界最乾淨既野味市場

咁封法

意大利可能反而無事

同啲antivax撚因為其他人打曬疫苗有herd immunity先冇事一樣，喺度懶叻話唔得人驚，正一垃圾

大英帝國又贏

今晚1時又有新data

依家去深水埗應該高危

某次瑞士搭火車去意大利，完全係兩個世界咁

好撚興奮 快撚d陷球產

拉丁裔唔係咁衛生

武漢2.0

唔好呀 意大利閉門算啦
取消奧運都唔好取消歐國盃

支爆輸出國際